---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8029"
date: "2008-12-20T00:54:00"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Bekommt man das Gehäuse denn so einfach auf und danach fest wieder zu? Wenn ja super Idee :)

Das Fett am Zahnrad klebt mit der Zeit hoffentlich nicht die Lichschranke zu?

Bin auf erste Tests gespannt!!!

Gruß, Thomas